請求幫忙 ...音響接線問題

買左部denon x2600h....舊subwoofer 可以用返嗎？

唔得, 擴音機要用有源低音 ( 有電源線果隻)

明白...謝謝你....